[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (277)

2c

勝利唔入番粒先全隊仆街啦

咁耐無睇悉尼咁l 勁既

支持客主

轉左1.5

話撚左角大唔駛驚

依家先2c

勝利 入粒定定驚先

繼續刷角

無撚可能 一撚定主入 一係和波

悉尼

你班仆街一話角細gel就2連c

屌你老母呀

3c

不了

fc 入波laaaaa

8.5

下半場先刷啦點買呀

勝利半場快入
之後再比悉尼反cup
完美既劇本

6.5b走寶喇

追和夠啦

救角

半和

係啊 客主@23

半主⼀⼀⼁⼃⼂

唔緊下半一定爆

半主

半三全最少十望十二

半主求絕殺

不了，半和

半場

中伏

完

半和 竟然頂到
7.5s頂埋唔該

下場maybe

和客

半細執錢咁錢

又豬

要派我

1.5細啦

8.5大
1.5大

有幾多買幾多

有冇人識

繼上post和-客抽派$100，可繼續留名

買主定客W好

Cashed
下半場求奇一隊入 plz

Me

lm

Lm

Ok

我

波琴派錢

留多次

kisetsu
kuukou

6.5 7.5 角大 都入左手
下半場爆牙

Hotel ホテル
Store ストア
Singapore シンガポール

Yiguyigu
Kimochidasika

我入唔切

生け花

唔識哂各位全能連登仔

擬音
祭り

18 パーティー寫好啲

尖銳

12.祭

我6.5個陣 賠率1.95 即buy
吾洗2分鐘有1個角 再buy 7.5 賠率2.12 再一注

17.ホテル

無計，未收工，追唔到

等7.5b入手

事後孔明

8.5有2倍即入

派錢波，唔中開live燒鳩毛

有燒鳩毛睇

G持

支持燒鳩毛

我吾信佢燒

Lm睇佢meet一條出黎燒

吾你老母燒

再lm

留名

刷角呀

3小時前
全年心水 悉尼
和-主
半細 全細
悉尼上盤

一陣再刷，主隊入波先

主ng

吾好踢完先講

我上一個po有講

佢好似開波前有出

1:0

1-0

入左8.5b @2

goaaaaaaaaallllllllll士路

屌入唔切

無留言

1:0 高SIR

高蛇贏了

自己諗 悉尼頂住啊

1:0 高sir

thanks高蛇

高蛇仲買左乜

1.5 大

高神

竟然敢同高SIR對

bobo goal!!!!!!!

應該悉尼再入多球

Gun

高蛇可唔可以比我奶你袋底

高sir 可唔可以話勝利下隊入球

跟

gun

屌你老母csl
連你個垃圾wifi連咁鳩耐
搞撚到入左先黎連到
點買仆街

轉左2/2.5

第二球？

變左高蛇私家雞

垃圾勝利 All in gun ko sir lose jump

傻左？

客反cup佢老母

allin 左角大，， jump..

老鼠應該2球完場

7.5b好正喎

角呢

發生事件 貝利入球 無話到勝利會然

高神 已gun

想入

勝利win 30k

嬲

和我都改啦好冇

明明大波局蝕左半場

比c

轉頭fc會紅一件

7.5b有2倍

角大plz

有高sir 重翻工？

係咪停左雨?

入左7.5b 快刷C

比多5c

悉尼ng

6c pla

和波

刷c

性利係咪比人雙殺咁撚廢呀

-6c

幾多分鐘cut落注？

半3全3

主差d比人入

貝尼沙呢件垃圾

勝利 lol

連詩雅出黎啦

貝利沙

老鼠黎多球

可以入定角細

勝利輸波都唔識刷角

唔會入既 假波黎

7.5大有飛

假波呀屌你老母

4c

10.5細

呢球我太婆都入到

人地日日練波射中眉中柱 射正個龍門

想睇

遠射

悉尼靚射

下一球買主定客好

主

買1.5/2

你名

悉尼2-0 + 7.5s
頭5抽1派100

feel到主隊準備整多粒了

好

有無link 睇波

me

係我

刷角啦

V

快啲刷C

角

比個角屌！冇時間啦

勝利都攻唔入 洗唔洗追細角

FC 悉尼 下一隊入球 第二球

角細多多都入， 勝利輸波都冇角仲驚乜撚

有高蛇加持

5c

阿po

Ok 5c now

跟 希望補到

-5c

6c

allin

好擔心上面話角細多多都入位手足

-4c

今日有收入未?
收唔收徒弟?

可能破左產

贏緊照刷
抵你贏冠軍

老鼠快手入多球停c啦

油b 我想針了

剛起身

入加刷

大佬幫幫忙，整夠11C比我

比角唔該

2:0 pls

我決定戒賭了

好彩一早輸唒

我也樹

9.5c入埋！

但要上班了我

好擔心岩岩gel 10.5s班手足
唔知佢地夠唔夠髮泥用

幫佢哋溝緊手泥了

10.5可能唔爆

9.5就爆硬

未驚過。。

勝利ng

求高蛇打電話，主ng &10c up

同高蛇對

FC 入波plzzzzz

入波刷角啦悉尼

勝利 入喇

入波+刷角plz

無好結果

悉尼 入波

角呀！！！

無入球入得

好結果咪可以捐錢

玩撚完
又輸撚哂
又休息到4月先再復出算

追和未呀

主入未

角球呀！

FC 再入多粒啦

主ng!

角球呀大佬

入波角球

cls 保斯基真心好波

說好的角呢？

7c A.A

比多3角就夠

開到11.5b 抽兩個派100
限頭5

7c

贏波刷角，傻左呀？

肛交勝利

抵佢咁勁
又正氣又刷角

7.5b gel

悉尼上呀

8c

叫shiga 出黎

阿寶同高sir同路無好結果

召喚連c雅

想入性利反杯

想同whitney 拍拖

FC

比多一c

7.5b gel

nba, 得一粒又要輸錢

一齊睇波?

6.5 7.5b cashed

比多3個角球我

客幫手屌角呀

9c完場啦

7.5b @ 2k

Me too

係呀

勝利追和喇 屌你老母

刷咁多⋯⋯ 屌你7.5又唔上兩倍 點補飛啊叫人

利迷子=SAM

8c cashed

火車頭你運多一角嚟

你自己唔敢買姐

1:0完場啦好嗎

2:0pls

勝利追和啦，都唔望你cup喇

食撚屎啦屌你on9勝利

+1

好呀 BUBU~~~

10.5逃生門已出

上次想改又唔得
今次想改又唔得

fc 求你入波啦

高蛇是咪電話無電？

佢同SAM 拍拖架咩

高士路時間

角球

主pls

勝利比人三殺

高蛇請打電話

一齊大叫高士路時間

最後5分鐘入先夠假

頭先佢地約一齊拍拖睇波啦

留

千其唔好換麥西蒙條撚屌出嚟，hea到仆街

打電話啊高sir

連c plz

fc入未？-

8.5b

和波時間

唔想做人了

高Sir亞寶同路

無架喇

fc

冰角

可以入無入球OR 客了

快手屌多3個角球，冇時間啦

快鳩點擦啦屌

角球時間

fc ng

角球！主ng！

阿寶而家堅料黎

拿拿聲比個12m我勝啦

1c

9c啦巴打們 bubu~

1:0求你

入呀FC

9c

FC 必須入

火車頭好耶
8.5 7.5b cashed

上

in

高蛇既fans 一齊集氣啦！！！！！！

可以睇simon哥 控波唔郁時間停頓

主ng主ng主ng主ng!!!!!

快入多粒啦悉尼

客追和反cup

9c完場大家開心！

悉尼 啪啪啪! 老鼠 啪啪啪!
悉尼老鼠 悉尼老鼠啪啪啪!

入啦

針都得喇

1角 一入球

allin 左無入球收息

繼續擦呀仆街

差d

比多咪c
比多咪fc

入多粒啦FC

神救

啊 差d

整多粒

11 快

保c基

悉尼 入波啦

FC 求你入多球！！！！！！

老鼠

4分鐘1球唔該

入未

1:0 夠嫁啦 快d完場啦

Please

11未？

快入啦FC

-1c

屌...勝利無軓門既屌

-2c

主ng jump

呢個龍門好煩膠

快啲入
無時間啦

9.5針

絕殺！

11未

比個連角快

勝利個慮咁勁

勝利比個靚組織黎喇

FC補時入佢

高蛇 集氣
加時入第2粒！！！！！

人地盡本份

求勝利龍派膠

無入球輕鬆追數

真 高士路時間

針了

又豬了

4分鐘夠你入架喇

高蛇絕殺

追和啦

補時呀

開1:1 大家綠字

Going ifc

貧巴係咪唔見咗

快d比個連角

加咁耐

補時4' 2:0

同意

消失毻好耐

好掛住佢

快

2:0 唔該你

2:0 大家開心

打爆佢個電話

比一粒黎喇...

俾多球

勝利越位9次
咩料

追和大家開心

2:0 既一齊幫高蛇含撚

連角

仲有幾耐

沒有沒有

成日差d 有鬼用咩

俾多球ok?

10c

角球入佢!

最後一次機會

無啦

9.5 輕鬆

比多個角我

求比多個

入

Ok客入

10c cashed

No goal cashed

OK

入啊！

快d 比多個角我

完未

玩唔到第11角

fc one more goal plzzzzzzz

咁都輕鬆 on9

前鋒無把握力真係

4小時前
全年心水 悉尼
和-主
半細 全細
悉尼上盤
即場8.5b

All cashed!!!!

勝利

一場波輸2.5k.......

Gg

Jump -500

十角果時成個馬會都喜氣洋洋

半主 -$500 角球贏返

屌，差一隻角

正常

屌又一買就停我水就刷

9234 03-03-2017
16:42 讓球 星期五 1 FC悉尼 (主) 對 墨爾本勝利 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.14 $400

$400.00
9237 03-03-2017
18:28 角球大細 星期五 1 FC悉尼 (主) 對 墨爾本勝利 (客)
大 [9.5 個] @ 2.22 $280
好撚彩

個個搏 2.6

早知見好就收

又唔入多粒

2k 1.5 small 瀨晒屎

要多謝simon哥

你all in 左幾多

鳩sir出水你要針

冇得改名

多謝盧sir
5倍9.5b

比多個角我都唔得

勝利你不如唔好叫勝利啦 索性叫廢柴啦 波都傳唔好

保斯基2球處理好D都入啦

Ching 噓

其實110[姐sosad]

屌你老母又神奇中位數開10隻
10.5大又輸

盧蛇

求盧蛇打救
又豬

盧谷朋友應該有跟

跟左

一齊愉快贏錢

今日正手波

掉那媽
悉尼

運氣回來了
今晚再殺狗會

岩岩有人激嬲盧蛇
盧谷等候既朋友有緣再見

高蛇

唔all in即係唔信盧sir

希望有巴打跟到

支持盧蛇

迪加史卓普

岩岩邊個屌盧

盧sir 支持你

盧sir

德乙三場主 點睇

至尊赤兔

盧蛇有無料大家心中有數
比條友搞到大家咁唔開心

Cashed~~ Tks 盧蛇～

Mk仔輸唔起就屌哂老母
開頭都覺得佢慘
係咁屌屌屌
抵你輸3k 輸唔起咪學人賭

盧有水出嗎?

盧今晚有水嗎？準備出五場早水嗎？
每晚，若不贏四場，你還算盧蛇嗎？

*真想跟你去買，你每天揀的波
我每日中幾場，這算是厲害
為何無論我，智商怎樣高
怎樣也不可贏多你一場(怎樣也沒令自己去爭勝)

難道看盤看太多，看到自己confuse左
試圖去亂鳩買，度波有咩撚用
不懂得如何看盤口，還是我猜不透，莊家真正的心意

成日即場買角大，即刻停角半個鐘
車路士正仆街，曼聯都冚家剷
角球，成日半七全九，全班正仆街，夾埋玩鳩我*

盧 真係好鬼勁 日德意法西全都中
可是沒出水比我，有甚麼撚野用？

難道看盤看太多，看到自己confuse左
試圖去亂鳩買，度波有咩撚用
不懂得如何看盤口，還是我猜不透，莊家真正的心意

成日即場買角大，即刻停角半個鐘
望住佢地鳩猜，我真係把幾火
若封盤 角大再次高水 我可能仲係 買多次角大

盧蛇買的波

你要買波嗎 即出現金
心水有曼城 這裡有共鳴
再錯都有人聆聽
唔撚追 任得你 更起勁

輸晒你想嗎 盧蛇罵你不清醒
你仲要 更大聲 做乜勁

You say 輸 撚 柒 晒
I say 跟 實 盧 蛇
這是盧蛇買的波 這是贏錢收的呵～
紀錄曾經這麼收錢喔

You say 輸 撚 柒 晒
I say 跟 實 盧 蛇
買角危險這麼多 盧蛇買咩很清楚
慶幸曾經有人燈鳩我 至少你跟我

買角複雜到 不敢對賭
開網絡地圖 不見有阿盧
照計輸晒沒仇報
唔撚追 沒心水 我知道

怕我會輸晒 便無力這麼風騷
痛著笑 笑著哭 到蒼老

You say 輸 撚 柒 晒
I say 跟 實 盧 蛇
這是盧蛇買的波 這是贏錢收的呵～
紀錄曾經這麼收錢喔

You say 輸 撚 柒 晒
I say 跟 實 盧 蛇
佢出心水這麼多 盧蛇買咩都中波
慶幸曾經冇人燈鳩過 記得最初

全城鬧佢盧蛇痴線 得我貼了你勝果
也因此我大勝 不敢唾罵 盧蛇最好

有盧sir無窮人,待指示阿婆都識買

貧巴你去左邊

沙皮…你去了那

屌佢 輸唔起就咪撚賭啦

脆求入谷 岩岩又豬200

邊撚到俊呀?一場半場係度插旗?問過盧SIR未?

我罰左抄喇都
好有誠意...
盧蛇求你加埋我入谷喇，輸淨最後一注炸

仆街了

我愛盧

做乜激盧蛇

多謝盧蛇

我屌埋佢老母

典解

聽講係因為你

撐盧蛇

德乙盧蛇主場
而家大家都無尿飲了
好波

我仲未入嫁

梳啊

死on9mk仔

一個柒頭累全家
BTW多謝盧蛇 有緣再跟

黑夜之神 德乙盧

炒左佢，比我入

大胃巴係咪我冇機入谷
排左好耐啊

盧蛇嬲左

死mk仔 阻人發達死全家啦

岩岩發生左件不愉快事件
盧蛇應該唔再益大家。

好想有得跟

幾時有益過？大家？

下次唔好啦

普度斯基去神船

求盧蛇下火 大胃巴我地點算

25

下左火先飲尿

佢好似共輸9K？
自己貪心魯莽就咪撚怨

有冇嘢可以幫到盧蛇下火🔥

大胃巴我今朝炒左我愛盧蛇
比個機會我喇...
真係最後一口
@SmartFungg

hi判官

大胃 你叫盧蛇快d下火

盧蛇之前波po出開
都係咁比人撚走
所以開谷收埋比料

跪求盧蛇打救

好有誠意

唔好加岩岩條仆街啦

盧蛇係無辜的

岩岩先去馬會入錢 盧蛇就比人激嬲左
MK仔 唉我屌你老味

呢到個個都想入啦 唔洗排隊?加上盧Sir嬲左
你求大胃Sir就有用麼

點解啲人要撚走盧蛇

謝謝 盧蛇

幫下口講說話都好嘛

最後一注 RB上盤
有幾多買幾多
利申 已拿哂學費all in ed

由今日起 我會每日一召喚貧巴 直到佢出山為止

可能真係以為盧蛇中硬掛
用下個腦都知啦
邊有必中
只可以話平注跟盧就贏硬

你隻狗咩

飲盧尿未

我唔會多口的，不嬲覺得輸打嬴要正仆街。
係跟開就要支持
撐盧蛇
@SmartFungg

條友豬左幾多

希望盧蛇收到大家既祝福
會開返谷

大胃蛇幫下口

中左777尿毒
早知跟盧蛇啦

希望係咁....

貧巴條傻西實係輸到仆街跳左樓

而家谷都冇埋？

街市狗分身？

比d誠意 罰抄100次我愛盧蛇啦
可能感動到佢

屌撚死on9白癡撚樣賤種mk仔

50%有

原盧蛇的名打救眾生

我等佢等到望夫石咁

高蛇有冇tg呀
真係唔想再同你對
輸到我不要不要的

Goal 1:1

有唔出水=冇

希望盧Sir唔好嬲啦

收鳩皮喇佢

出唔出水都係谷內既事

一陣抄 希望盧谷可以重開

盧蛇養肥我地
MK仔養肥馬會

盧蛇唔好嬲啦

到底佢發生左咩事

希望盧蛇唔好嬲g

盧蛇中左呀，重屌乜？

盧蛇唔好嬲啦 重開谷啦

求盧蛇考慮到我冇人叫我抄時都已經抄左，
打救下我小薯仔，比我加入神谷
@SmartFungg

平心而論，都輸左半注即場1.5大

其實有無手足知咩事
只知盧蛇嬲左

smart

個MK自己買左盧sir未更正前既錯料？

盧蛇比左德乙我了 開心死

有盧蛇既地方就有信陡
我愛盧蛇
@SmartFungg

仲未入到嗎

我盧

求流出

我都未 排左好耐

加油，我睇好你

跟住盧蛇私水已經連中幾場了

未
盧蛇係咪睇我唔到

你第幾？

你改名啦

我地平時神化左盧蛇
其實75-80%到

盧蛇求

盧蛇一早講左講笑

成班乞衣肉酸到

收埋食好啦

盧蛇
我係choa大哥 可唔可加我
@wwt0321

我都買左50蚊落去

我好有誠意
@SmartFungg

靜點
同埋冇連中

我都收到 正

我都想食
@martin00000

盧蛇你望下我喇我响呢邊啊
大胃蛇你幫下口
@SmartFungg

挽留盧蛇
屌盧蛇果個撚屌我祝你長輸九十九

一齊抄我愛盧蛇啦

盧蛇快d番黎啦

未confirm

發生咩事做咩好似原子蛇咁開谷

keep 住講到0130開波

盧蛇我係你信從呀
加返我tg please @edeeeen

抄緊了

盧盧3q

盧蛇，大胃，可唔可以加返我入谷

我今朝抄左喇
好有誠意

@funghk510

@martin00000

盧蛇
真係有誠意
@SmartFungg

以為咁就入到

盧蛇我未跟你學完野
比個機會細佬學野

開頭見盧sir出半膽0:0都唔係幾信無跟到 點知係真既

用誠意打動盧蛇

知你入到 好撚叻呀

我都想入呀

如果有多一個空位 你會唔會俾我一齊跟？

RB贏盤點睇

求盧蛇望下呢邊
@SmartFungg

盧蛇求你比個機會細佬

@SmartFungg

@lungor3

抽十次就叫誠意…係忠心就紋係條撚度

盧蛇

望下我喇
@SmartFungg

盧

我已經分唔到係真心定假膠

盧蛇比機會我含撚ok?

含到噓噓聲
@martin00000

吞埋都重得@edeeeen

撐盧蛇
@SmartFungg
比個機會

盧蛇大神

10個就想打動我地盧神

聽講盧蛇以前教過你睇大細

幾多個先夠

天大地大不及盧蛇大
爹親娘親不比高蛇親

係要誠意
唔係要幾多個

盧蛇開個盤比我，
我好有誠意
@SmartFungg

沒有盧神我不想活了
要針

角大輸死了

話未輸過個條撚樣係邊

我已得有誠意

一日跟盧 一世跟盧 我好想跟

黑夜之神.GIF

盧蛇港超水
標準灝天+1

求盧蛇望下我
@SmartFungg

跟盧蛇，
你受我可以？$3000

如果一生人可以做一件大事
我選擇跟盧

戒賭啦

有盧蛇冇窮人
@SmartFungg

3000想買100%波？

人神共憤

如果世界末日只可以揀一個人
那個人就是盧

緊係自己啦
盧係神，要供奉架，無人點供奉

如果比一個限期盧蛇留響度 我希望係一萬年

屌盧蛇果條撚屌我祝你輸撚到爆廠做個大慈善家

竟然有限期 我會等到世界末日

有盧神無末日

你啱

就算死左就要出水 做個最好嘅榜樣比下一代人類睇

歌壇有周杰倫 賭壇只認定你一個 盧sir 希望俾個機會小弟跟你

盧sir唔好嬲 開番谷啦

我入了一日都無
就比條友搞到咁

What happened man

笑撚死 盧神走group

盧能夠 盧能夠

上面講左
廢事又好似唱佢咁
當自己黑仔血
不怕神一樣的敵人真係只怕遇豬一樣既隊友

盧蛇以前都係波po日日出
比人串佢list長同埋輸幾場就反盧
搞到谷出

盧蛇會唔會再開谷

應該不了
本黎有等候區益大家

大胃撐盧真係不遺餘力

係咪想入谷？ pm我 打埋自介
pm唔到就係到打啦 自介要有埋名

朝6晚12

盧蛇係我再世父母
教我賭波睇盤過關

大胃快d叫盧蛇開番谷啦

盧蛇
@SmartFungg

正工

大胃我點樣可以pm盧蛇

Pm過兒，佢係大弟子

日日比水我
1千平注跟好過返工

搵過兒岩

Hazard10
細佬我賭齡4年幾
4年幾入面都係豬多贏小
見到盧神大人賭術精湛
所以細佬好希望跟盧神學野
贏狗會錢

一日一條100波都fatfat啦

大衛+tg吹水ok?

盧蛇 開番個谷啦

++

真係慘 依家無大蛇係波PO出水

盧蛇師傅敬啟者 小人書包 , 今年27..一事無成
幸好心術還算良正 懇請師傅收我為徒 讓我有一技在身
他日行走江湖 鋤強扶弱 為社會服務 為國家捐軀
為自由 愛自由 自由萬歲！！！！

我叫陳文昌
34歲做緊運輸
原本可以讀中六唔洗中五畢業
但果年衰爛賭用哂啲零用賭同睇夜波
第二朝唔知起身
早兩星期返工掛住賭波比人炒左
求下盧蛇比我入谷

34歲🤔中五

吹水我都想
@Tinissac

Who are you

有冇機啊

加返個是咁的可能有

長期波PO CD-ROM 留名等大蛇們番來出水

bighamsik
自己加
不過無盧料了

自介又唔留tg id
同埋詳細d

盧蛇小姓張，行年23
賭齡4年共輪合共超過6位數字
中過最多一場40倍半場買史浩克反勝4:2（0:2）
輸過最多一日輸兩萬
而家馬會啲錢係學費，輸淨一口，
我唔貪心只求慢慢嬴番番黎。
有幸遇上盧蛇你，希望盧蛇大發慈悲
加我入谷跟盧蛇搵餐飯食。
我絕對有誠意
下圖為我今朝上堂時抄既字句，
字中充滿我對盧蛇既愛同仰慕

@SmartFungg
希望盧蛇比個機會我

細佬我有留呀

Hazard10
細佬我賭齡4年幾
4年幾入面都係豬多贏小
見到盧神大人賭術精湛
所以細佬好希望跟盧神學野
贏狗會錢@edeeeen

我叫choa大哥 真心想見識下盧蛇重心
雖然自己賭歷唔多 但好想學野 可以比多次機會我嗎
今日先加入等候但比盲跟mk撚屌搞到一獲泡
求加多一次
@wwt0321

盧蛇萬歲

欠債要靠賭博來還
差唔多20
小弟波齡兩年
呢兩年豬到死咁濟
係其他地方聽聞有盧神 所以專程來睇下盧神係咪真係咁神
見到咁多位大蛇羊咁多 希望可以跟盧神學下嘢
最近豬剩一舊都冇 望盧神打救
tg@lulu_mxn

多謝大胃蛇

以家都唔識

蟲蟲

比啲誠意啦 朝早又呢10個夜晚又呢10個

教下蟲蟲我

想針了

天龍蛇做乜冇左個🐛？

朝早十個 一個鐘抄10個
起碼都100個啦

收到風你屠狗會

心中只有盧蛇同嘉欣神

有盧f1帶領邊個唔屠..

谷入面個個都屠

一係好似嘉欣bb咁開個暗post囉

求入

向全波台大蛇致敬

我 入左谷都輸錢 覺得自己痴撚左線

我同欠債巴都好有誠意

收到wind中左好多暗飛

不如整份test比佢地做啦

無跟足啦

玩到考試

收錯風

係勁

計數出水都得啦

G錯了 要望準先買

我愛盧蛇

5好mon禾拉

你改做 係廢
幾襯你

廢事用你個特質做名啦

你地用google form 整la
要login 先填到

我第一個狗衝填

攪個計數入谷

好邊個出😂😂

盧蛇就像我的再生父母 賜我重心 賜我飲食
爹親娘親都不及盧蛇親
盧蛇曾經係我面前 但係我唔識得去珍惜
到而家先後悔莫及
如果比我對盧說多一句 我會對盧說 我愛盧
如果非要係呢一份愛加上一個期限
我希望係 愛你七百萬年

你你你

嘉欣啦緊係

至少要考統計
免得新人跟唔上

盧蛇係咩王？

話說盧蛇係咪仲嬲緊

為咗入谷 你考我啦 考我啦

盧Sir下左火未

點都G持盧Sir

仲撚緊

未下火嘅我call 隻g 幫盧蛇出火ok?

咩g先

為左盧Sir我....……

大波幼幼

乞得真係好有誠意
乞成幾個post

最撚衰都係條垃圾mk

仲提

屌佢老母 條撚樣唔信就咪撚入谷 搞到盧蛇嬲嬲豬

愈講就撚興

而家D90後

韓妹

盧蛇隻g都敢搶？

高SIR係到嗎

貧巴......where did you go?????

大蛇都蛇人屌走哂

各位巴打 法乙有冇心水料

盧蛇救我未

最撚憎啲輸打贏要

亂作

大家還好嗎

今日心水
今日岀5中5 自己諗

馬會收幾

咩app

波琴入球大
起機 200

1:30月果幾場德乙 完全冇心水

叫足智寶

收工又係時候賭波

德甲主場惡過狗，臭格低水受半一

波多野受讓

全部和-1

踢波者會w

柏林w

找數，仆街啦

柏林

Live?

無live

你個帖話live燒鳩毛

說好的live

lm走數

Live呀

開live????

人呢?

波POST已死

無盧出水

較鬧鐘，三點半，等高蛇，玩即場
希望高蛇起身玩即場

其實貧巴咩事走左

我仲見到佢，不過係谷

有無得入谷呀

同求

可晤可以加我入谷

間間唔同 大行平日收11:00

乜事今日咁靜

以後應該幾日都推唔到一個po了
#繼續屌撚死mk仔

求入谷too

入撚曬group?

係掛

秦皇

從此波po無大蛇比水 無人討論波

一定係1點先有波踢先無人

返左成日學
到底波post發生咩事

度住馬仔先點睇

等高蛇

今晚想訓覺

你叫咁多位手足今晚典算

琴晚我有等你嫁 不過點知今朝先出-.-

盧蛇望下我喇

Sleep
Is

再講就

你大佬係谷

咁唔較鬧鐘喇

原來3點半先有即場 刀系訓了

靜到呢

無人

Hi

1

2

Bye

3

斷我連10

LIHKG真係好垃圾

D廣告成撚日逼你禁
個廣告=個版面既一半

想賺錢姐
屌你老母
咁樣夾計食佐高登...仲扮撚晒野...真係好可恥

凱沙羅頓 盤

波po水最後希望

盧，最近有水嗎

高sir 點先可以搵到你 你今賭唔賭即場

有冇得入谷
之前跟開貧巴...
輸左都無怪過貧巴
知道賭博有輸贏

今日

依場上盤？

波谷收生,名額5個,有興趣留電話
入面有50幾人

我都想跟貧巴

有高士路電話 500一個

Me 388 好意頭

@lulu_mxn

高sir 係到嗎,我有問題想請教你

21800000

哇 雞獸

比人jer走

加我

麻煩哂

今日無心水添

唔好扮

@killdogclub 加我

我頭一個 希望有份

昨日的串
好勁

我第四 求加

求加kkkarl